英超咁多球會入面 你最鍾意邊個隊長？

13/14奪冠果年
主動叫班無乜落過場既後備一齊捧杯

早2年聯賽杯贏利記
唔係第一時間慶祝 而係安慰對方球員

有球技有球品

一定係泰利
熱血 鐵漢
又照顧隊友

仲好照顧隊友d老婆

雲佩斯，嗰時撐起阿狗

高斯尼 貪佢夠啞

好懷念

軒達臣

eq 又高

占士米拿
利狗心中真正隊長

剷草

vidic/rio

Kompany

謝拉特

早幾季佢d完美雙腳飛鏟成日直紅

軒達臣，史上最唔洗用球技都做到隊長嘅隊長

最記得對某狗隊教材級雙腳飛鏟直紅 之後足協為左幫隊狗隊改例雙腳飛鏟要直紅

比利時應該用佢做隊長

nani比佢成個波拎走掂都無掂到佢 跟住直紅 不過講真咁鏟法真係好危險同好狼 講到明唔比雙腳咁就無野可以嘈了

之後Rojo幾次雙腳飛鏟無事
49000: 熱血 有拼勁

神軒
由出道俾人屌到仆街
到依家叫擔當到下大旗

普隊

朗隊

韋拉

Azp

屌依場黑哨到仆街，49000雙手禁區掂波都無十二碼

係 專心守係bench做啦啦隊隊長勁到

屈福特 甸尼

有激情嘅azp
cahill唔該彈開

tsz old 4

球王現身

公司佬就不了

隊長一定係夏世三

佢係後場跣腳俾巴亞單刀個陣

唔知D隊友係度諗緊乜呢

當年堅尼vs韋拉真係好正

華西

甸尼

食屎狗雲佩斯斷腳爛袋死啦

軒神無異議

嗰日睇live睇到燥

terry la

成日斷腳，你荒唔係做得陰質野多咩

咁你應該1早仆街死左

【體育】曼城射手阿古路剛自車禍後首度開腔，確認肋骨斷裂，消息指他將避戰兩個月共缺陣曼城11場比賽。

阿古路（Sergio Aguero）於周四放假期間，前往荷蘭阿姆斯特丹觀看哥倫比亞歌手Maluma演唱會，但當他完場後乘的士前往機場時，卻發生交通意外。當事人剛在醫院接受阿根廷電台訪問，在意外後首度開腔談及事件：「的士司機沒看到彎道而煞掣，當他煞停我們就撞傷。」

談到傷情，他說：「我的肋骨斷裂，現在要休息，那對我造成傷害，我稍後會出院。」雖然他並沒提及養傷時間，較早時，阿根廷傳媒已估計他至少需休養2個月，期間缺陣11場球會比賽，而這還未算上國家隊比賽。

曼城領隊哥迪奧拿在周五對車路士的記者會上，很自然被問到阿古路的狀況，他當時指尚未知對方的傷勢，可見兩人並未聯絡。

軒